[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6197)

連中

回飛回到2.11

樓下場場買半和

慢撚到咁就咪搶啦

快到

屌你

有冇角水 細？

出面轉晒盤 狗會仲唔肯轉
死唔肯比我食半格

城南

三格角

2.16

以為開波都未開到

為左唔俾ha搶咋g錯了 網太慢

平手必買高水定律

sor

2.08買左回到2.16

似客

最尾一秒由1.71升返上1.74

買早左

冇呀

咁多傻9買主 一定開客啦

有咩暗示

最後都係0（講笑:p

係wor

希望開客-主
2-1

柏達邦❌
諾定咸森林🥃
畢爾包❎
尼卡沙❌
禾貝斯踢球者❌
伊巴8.5大❌
辛尼特❌
帕爾馬2.5大✅
索察1.5半大❌
祖記 2.5大❌
山形山神❎
李斯特城❌
永昌宮✅
國際米蘭✅
車路士❎
利物浦2.5大❌

城南!!!!

個場大霧到好似放咗催淚強咁

咁凍點踢

仆街開硬客

反手狗

買左咩

一齊針！

見到你買就知開硬客啦

主和客和和和 Super

岩岩得狗話客我轉左主 條撚樣臨開波出主

3分鐘冇角點開11.5

客100%

你買主 咁客中硬了

是

入波未

點解無人買00兩隊垃圾

搵餐晏仔食下都咁難

成班係到撐啲白衣人

客禁屌

0:1

咪屈

客真係好勁

客gel得

客屌打到仆街

客隊唔好再死扭爛扭啦

求link

1c

0-1

C

潮撐黑衫！

嘩，落到咁

進球未

今日個市妹到

過埋兩會先啦

客隊究極禁屌

goallll‼️
0:1c

濟州禁屌
升班都咁勁

乜野係2會 生日會？

連c啦

無料點升班

到會

今晚龍軍進場！

城南廢姐

今場爆角？

巨龍？

城南同上年一樣咁廢
如果濟州場場都打到今場咁既水準
可以長追

城南一味鳩斬
啲中場廢嫁？

買左好多人呀

波都未入就gel 到咁恆

城南仲多

進球啦快

城南呢隊閪波踢勁隊先會勁

都唔洗睇啦 買左客個刻已經諗定今晚食邊間酒店buffet

濟州頭先果球好近磅
爭小小

客襟屌 有feel

城南=乜柒都細

上個po又係咁吹奏城南都係勿認真

真 有我地投井王加持

愈假愈要

兩隊唔多落底, 角細慘死

城南一味中堅鳩斬上去算
一啲組織能力都無

Zura

針

hi頭gay

落咁多飛唔係唔贏呀？！
入球球定吓驚先啦屌

禁屌唔入___

講到你冇份咁

安安

角細又羊

頭蛇

進你老母球

仲係一角

客凖備

世界大酒店
任索

分身

咪姐係拎返舊錢去食有乜分別

ok 爭小小當半球

有神快拜

比多份唔得既

半00了

主邊有可能入到波呀

入球先啦屌

又角細 好撚醒神

MGd老4黎？
今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

無 已經book左buffet

說好的2米中鋒呢

廢

城南果個？未夠狀態出場
同埋之前踢d垃圾聯賽都好廢架波

連埋下體2米

韓狗落底會回傳點會有角

韓K入波未

準備入波

角大jump

睇呢啲波睇到好燥
城南咁難得將個波運到去底
然後又回傳
回下回下又返去中堅
之後又中堅鳩斬返上去

半大！快

城南買黎買去都係韓國人

下次

冰實個8.5s

刷角基出黎未

我諗同韓k 差唔多水準姐下話

30分鐘前有冇2c
有1.85
冇1.85

無

冇

落雨冇C冇波了

個個都son黎

差d訓著

臭鳩聯 禁屌冇波入 半大黨blacklist

無 10元

踢到學界咁款

今日同琴日將兩場泡菜串埋角細
賺翻曬翻黎

好撚悶場波 亂咁踢

又凍又大雨 比啲時間 要warm up 下

個個都冇
比你地打到落1.2

半大24

1.3得唔得 想食雪糕

客勁到 主針

冇2c cashed

場波已經無意思

2米出場啦

2米出場

韓職唔刷角？

角大憑咩落飛

冇角球冇佢既事

鳩斬比2米算啦

信念

半和穩撚到

2米幫幫角大

啲人賭佢唔會場場細掛

城南未撚射過波

兩隊波傻鳩到有波就亂斬

叫米五買

有冇link

埋到禁區當佢贏

應該準備0:1

韓職都夠膽買角大

買咗乜

乜撚都細 買盤都傻鳩

半大

20米都冇用啦

兩米條友真係似職業咩

屌

觀光客嚟

城南咁都比佢護到級上年波皮都掂唔到
濟州快入啦屌你

應該係 見佢幾高買翻嚟企下

40分鐘1角 點賭？

屌你頭十分鐘用哂所有力？

場波開始左未？

角細收錢

半和全和公道波

和波穩過台油

客仔入未

半和穩過閪

買左主勝

半和有幾多倍？

咁撚悶嘅

兩隊波連禁區都無入過。。。

1.8 狗會善堂

韓假係唔係取消左角球旗?定底線係球場出面?

成班hea撚到

咁快換人？

完場未

食角

角都無埋韓國大角黨點生存

越位

踢乜撚姐 拿拿林吹完場雞啦

馬會真係好準，又被沒收賭金

不如直接完場唔好浪費大家時間啦

頂你幾廿碼死球個巨人唔入去頂波走去鳩射左佢

主落底刷下角頂下波算啦 啲組織廢撚到

腰斬未

主勝大家開心

城南個5號成個阿叔咁

我買左主-1 Tim

痴撚線又零零

件2米weak 撚到
比件矮撚頂到收左皮

222222222222

下半場入球show

個到起碼30幾碼
當龍門弱智嘅咩

半和黨又贏

半2全12有冇機

呃飯食

夠鐘搭飛機翻屋企？

屌你老母！

半和！

有 6場加埋應該得

個大陸仔開波話要1.75b
完半場佢話仲有優勢

主勝一齊針

半細gel

跳都唔跳下

2米既作用係咩

食女

廢高

你食屎la

買左主表示去驗腦

高+外援, 引晒D人去MARK佢

你食士多啤梨啦

準備半2全9

nba

妹妹你好 我係蘋果姐姐

2:0個陣叫我

贏完既錢輸返哂係韓狗到

馬會內循環

再買韓狗斬手指

@sg @帽事 有木買3點cba

韓k緊

主隊再廢都好 陣間黎個12m就搞撚掂啦 洗撚識踢波咩

下世

我買木到浙江

客好快入

入到禁區再講啦

快！

主入兩球唔該

韓假12m唔使入禁區，球證話係就係

$1000推到$17000
連中幾口

廢鳩聯差D

客差d

中眉嚇撚死人咩

3c

勁到 我了

城南win4.5倍 城南盤既手足

仆街濟州射好小小唔得既

城南一和 上呀

冰角聯

應該大部份手足都係客盤條船？

我主

個個買主呀

豬盤嘅俾啲信念 一齊捱過去

客快

主

主大船

平手盤加兩隊業餘咁 睇個勢似和波

浙江崩到

入到禁區都唔射 仲撞one two

乜撚野2米前鋒

主能夠嗎？

好彩你木買

加埋落雨，仆你個街主隊進攻係後場閘位一野斬上去就算

今晚cba兩場上盤算

主差啲12m

13m？

冇12m

1:0

韓狗只買現代 廢車

又報假

莫講話2米前鋒
3米前鋒都無撚用啦
斬波都斬到過哂龍

差啲開我12m劇本

廢鳩聯又差D

報假一律建議完全封鎖

你又係韓國？咁快

TOT報假你地仲未慣咩

城南上啦

中了

今日輸到啪啪聲

主差少少

客凖備了

真係唔撚明兩隊踢緊咩

再賭呢d不知名韓狗我屌狗算

有d後悔冇買7倍0:0

主同客都差d

入先同我講唔好再差少少

廢鳩聯 起7 腳 0 入

賭波講後悔

馬會出水救人 無人信 細穩過台油

主能夠？和能夠？客能夠？

1:2

客準備入

濟州真係差小小丫嘛好近磅就入架啦

你老木
客單刀炒..

12m差少少

客平手低水 入波只係時間問題

我女朋友叫我戒賭

主快手入就真

單刀唔射死全家

都正常既

主入好冇

一早要射無射客開始出力？

車巴佢

角大飛已撕

發咗達未平手盤王

單刀連腳都起唔到

jeju好撚廢

有d後悔冇按層樓落去買

我話主唔入波就分手

龍門都去到12碼點 仲推多半步先射

上場我半1全4

呢場波買角大

咁分了

平手盤真係好難買
想買和 又想買客盤

城南啲防守好恐怖

GME輸番 唉 以後唔掂股票。。。

冇氣啦

分手啦

真 下個賽季先入

又彈返上去喎

單刀都唔得 戇撚鳩假波

可能500入

學界仔學人玩倒掛

不如大家開心 全部攞返走 0-0

13m‼️

轉左平半了 飛到波到confirmed

邊隊單刀

濟州

高位入

尋晚羸果d輸番係呢場

溝溝埋埋 依家彈返上去先冇咁痛

主讓客？

聽下雛田話啦

真男人唔溝貨

買左00
快d完唔該

主4th 角球

屌你老味 角呢？

city south入未

日職都有日本妹close up啦
韓狗有女唔播

主隊入一粒先啦

可能會白眼佢

劇本紅牌全餐出現未

嚟啦 客禁區頂free kick

角細派錢

自由球

濟州瘋狂單刀
但又係差小小

同佢講 男人賭錢女人出咩聲呀
之後一巴車落去

4c

城南真係廢唔係扮

咪刷啦

咪又係0:0 睇唔出jj聯有幾勁

出面莊 客隊平手低水 轉 讓平半高水

買咗jj聯感覺不敗

咁都冇紅

紅佢啦屌

Var

邊對紅

客紅

邊隊

紅了

扮咩有女

客

0-1 RC

Jj 比人紅咗

0:1‼️‼️‼️‼️
紅

廢鳩聯RC埋
公道到咁

主快入

黃變紅？

goalllll

主入呀

紅咗跟住客入

唔想分手

唔撚記得左下半場開左...靜撚到...

吓 屌 我以為入波

紅有撚用咩 有波入再講

戰神卡 勁

快啦主入返個5:0啦

邱吉爾兄弟？

比人批踭都紅 英超係咪要坐監

客盤真係走盤當贏

紅左會勁啲

咁都要紅？

人多手腳亂 好撚驚

戰神卡
即係點都要客贏啦 唔比和

嘩 打到紅咗一舊

人多手腳亂姐

jeju正賤種

我淨係睇到0:1 無睇到紅牌 屌

原來韓假都有VAR

瘀哂

幫主幫到盡

我仲記得嗰隊伊基克 70分鐘紅牌輸緊2-1
臨完場cup 2-3

城南踢多個都無用啦
一味鳩斬

紅牌！劇本開始

2米高佬識唔識頂波

個十號換入嚟6分鐘又要走
撚狗

1:0 唔爭在

廢隊係咪專出神龍？咁都救到

差啲1-0

江原食紅牌即刻俾現代456
今場濟洲求走盤

紅咗都未撚驚過 平手盤王話平手盤一定開低水

對面係爛袋喎

太高 頂唔好

主快手入2粒

頭先場波已經入曬今場d 波

要開主了

條友出嚟10分鐘都冇就紅

有冇戰神卡

你想演員踢幾耐

客隊照攻

開波打少個都未必輸盤啦 仲有14分鐘點輸？

呢啲接左任務

莊家足球 你識條鐵咩

主隊㩒屌

比個和和我

好無

客能夠？

自從琴日經歷完補時阿積士 同埋90分鐘烏雞
依家心臟大左

我了

有冇錢派先

Jeju吸夠飛 主隊贏佢老母全格

戰神卡客會入波比大家睇

2米開始嚟料

兩米個頭邊忽勁

和撚硬 和得1.4

無錯
賠率反映一切

下面個頭勁

打多個又點 禁屌都係對家入

叫我踢中好啦 我都有2米

主入撚到我今晚唔撚尻賭呀

紅牌唔禁屌刷角

紅左都係0:0

我差少少得下面兩米

入波紅格

濟洲MMA 次次都boom到人飛天

又唔係100%

5c

痴線 紅左個都照主導形勢

9角派錢

咪嘈啦 一定有一球

咁你今晚繼續賭啦

又禁屌

客一定

又頂唔中龍

快手整個12m開心下先啦

2米冇一球頂中龍

快d 完場啦

0-0係咪攞返個本

主唔入都唔好比人入呀走盤算啦好唔好

但輸左條女

呢場兩隊踢得仲衰過澳職

快入

韓假精粹 睇最尾10分鐘

唔係 上下盤都輸

早排墨勝先紅牌輸

邊個話兩米好撚勁

0:0 應該開得出

0比1ok？

勁佢老味 都唔知做緊乜鳩

快1-0

0-1rc

屌你老母

6c

仲要01？
再嘈開個10 比你

E家先刷有撚用
屌哂你地老母

今場有絕殺

咁無大志

0比2

0:0super

Goallllll

頂左10鳩幾個頭槌都無球中龍

係贏得自由

屌你老母師

JJ比啲假波黎睇下 紅左仲勁..

一早扑左

應該加條例 入波個位比10萬

入未

比球十二碼分勝負

10萬won好少架咋

00一齊扣分啦屌

原本 2 vs 9 射
紅左之後而家 7 v 10
岩先有一下主差啲入埋
真係走盤當贏

主廢撚到

美金啦 呢啲大聯賽先有

客絕殺 快

主淨係識中場一個直線 然後就俾返個波客

屌 應該改賽例 0:0 扣1分 媽嗨

望見家鄉

城南真係廢撚到唔入你輸埋佢啦

主輸未

兩米頭又唔得 腳又唔得

好撚廢

好

垃圾賽事
足足嘥撚左90分鐘

兩米用乜撚野腳

係咪趕住收工去食韓妹

主絕殺味愈嚟愈濃

個個屌曬鬼 完場就cashed

有冇奇蹟3連c

屌個兩米徐錦江廢到仆街，高人2個頭都頂唔入

燶定濃先

我聞到客絕殺

4分鐘

主絕殺到我今晚唔賭呀

成日傳撚左個波比客隊

90+5 主12碼

球球波都傳唔到落底

客入未

齊中

浪費黑手黨90分鐘時間

8.5s

開硬

又輸通脹 jump

0-0 gel

主快絕殺

等收錢啦你

唔想走盤

2隊都送去北韓打靶啦

咁派我

睇中00唔敢買
追返頭先場閪波

兩場韓假 買大開細買細開大
屌咩

2.5s cashed

平盤和波是真理

但係第一關唔係輸半咩 唔係好識佢點計

連波都未控得好學人踢波

中哂4關本金一直乘上去 第一關贏半x1.52

角大

走盤 cashed

反手gel幫咗對面gel張紅牌 但城南又唔撚生性

直接用305去x返之後三關

決定將城南定性為錫菲聯之流長追對家算

屌你老木！

和和！

我了大哥

計曬頭三關收幾多之後
最尾果關反手買細波 控制好注碼 咁就點都收啦

串1定係串幾多注？
串1就2232.5

第一關你贏半呀
假設你買咗10蚊就有5蚊贏咗另外5蚊走盤

買得200就咪補啦 哂鳩氣

依家係贏幾多補飛呀

半一上盤輸半

第一關係贏半
200蚊有一半走盤退返100比你=$100
另外100蚊（-0.5）中左，乘2.05倍=$205
第一關收$100+$205=$305

驚嘅就咪撚賭 俾我就老閪都唔補

頭一payme code $50！

其實都係乘法啫

佢應該唔洗補 漢堡大應該開倒
同埋通常初初買波憑直覺買都好易中
係越買得多買得耐就越諗越多

+1000精神

一按即 PayMe！

新手運

612

$900 2.5/3s
穩收錢

ching數學攞U?

買完-1000 走盤+1000有咩問題？

炸左

第一個留馬會ac嘅派500

slow

31520520

pps入俾你 等陣

謝了

掂啦

App 足智寶

我係幾有新手運個啲黎尋日計埋杜蛇個條
好似中左3條過關
我不嬲唔玩大 旨在考眼光同去m記敢叫加大

又中

入左 一陣check一check 唔知幾點過到數

小白蛇d和仔和過和仔 勁到

多謝巴打齊羊

留tg 派u

贏左錢要派手足先會繼續好運

負碌

杜蛇

城南場垃圾波幾時派

一陣咁買

韓狗起碼等幾個鐘先派

派左啦 走盤會早啲派

幾時甩p
差d又認錯

我都唔知 過咗咁耐都未甩

4個字名x P牌 x 過關飛

.......佢消失咗

JUMP左？

安特個場有D想買主+1

主cup未

正能量

咁都乞到

好彩都叫有得賺

提款

1.

好安慰

贏咁多

城南cash

贏多啲

要等三個鐘

仲未追番今日輸個啲

SG=波台清泉

又刷分...

都話冇買

走盤不如輸埋佢

[black]今晚再出英超重心[/black]

跟

支持，幾時出

大家好

下盤c去咗邊？

咁𠹌串？

哩個係細加號

中加號

大家好！

問下都唔得？
掛住下盤b

24

你好

第一次咁早收錢

買左wt

聽日就返黎屌柒你

走盤咋 屌你

職乞於無型之中
一字一句都可以收錢

我了 老闆

俾個機會你派我

馬會ac 快！

38887712 連登有愛

大佬 我想追數

18346330

杜狗做咩又上返神枱

杜蛇都唔叫聲

捨己愛人

今晚睇好邊個皇家

我簡雙飛

實力

幾時有重心

食完飯度

幾時出

都話和味濃

賭親亞洲波就嬴

歐洲波輸到仆街

點忍四大聯賽好

20:00訓覺
第二日12:00起身

SG陪我訓

聽日仲追唔追西悉角大

投注站收6點你點買

心靈注睇路

心靈投注

咪傻啦 你唔想賭歐洲波啫 我仲想架 最多tum完你訓先 乖

信念最緊要

23 23 勢均力敵

呢場木買 買左8點

福建食左春藥黎？

福建呢個初盤未輸過 但又唔想買下盤

gay post

咁你做亞洲人啦

679輸錢

我要！

無人嗌交？

上盤b託我同你say hi

你地咁廢有咩好嗌

正呀
要派

報紙了

今晚荷乙半細重心

已經連續開左唔知幾多次半細

真

Hi

愛記個盤好鬼

Hi盈！

我反黎啦

上盤b未

我有mon po 㗎

好似2:00

原來盈b鍾意po色情圖片

一敏

唔買角？

墨假有開咩

唉 失望

廣東廢撚到

哇 一敏縮左注咁多

等緊人派先有飯開

兩場上盤串起左點部署

你享受左十分鐘嬴既感覺

一割椰青就輸

皇家×頓×倫斯

被人陰

再po係咪永bam

你可以試下po兩次

等盈b同我地實測下

收到

原來FC橫BIN 3分鐘失果2球係咁ON9

聽日又有日本波

準備針

大家晚安
猁狗我屌你老母巴打祝場場贏

岩岩先有時間追post 我真係新會然 唔係黑單呀

自貼黎睇睇先

而家睇番大分三神

原來輸球咁撚ON9既波.............

買咩

第一球似睇緊張家輝

特別最後應該擋果個

2米 韓K

提款好重要，之後再少少哋入

你徒弟針哂

頭場半細派錢

依球害我要輸半

班死仆街又撚半大

邊有徒弟，認屎認屁嘅人連登大把. 呢度事前贏就係佢，輸咗我就計我

達達b

認屎認屁 贏即刻衝出黎登場既
你咪就係第一個囉

有無人有心水

精英隊主win

大家好呀呀

皇100%

中

瞓先

派？

杜蛇呢想玩下又無心水 俾啲牽屎黎

杜蛇唔見左

精英隊主買得過？

閪穴角細定大？

優越老師晚上好，檢多少

大

8.5高水好吸引

係

輸到縮注

訓醒 買咩

皇

家

今朝針咗8k，有冇重心跟

睇pin

有 英超！ XX頓 100％

下下靠新手運好易賭到腦癱

皇家 100%

5次對賽 4場開9C以上 得1場8C
真係無理由唔屌8.5B

大家安安

距離上盤b回歸波po仲有：
2小時14分鐘

推唔推好

唉 是但啦

今晚到我跟你買了

有穩陣重心水未

皇馬派錢

主隊穩定at least 4-5C
睇埋陣, 如果有翼鋒陣, 值得推
2邊無翼鋒陣就要諗諗

咁等陣希望齊數角

頭場半細點睇

荷乙半細！

無世三

荷乙仲買半大= 傻鳩

驚唔驚班細路仔發脾氣喪入
不過呢排真係少咗好多半大 中注買下？

星期一又通宵真係會頂唔順
買乜？買完就訓

我就係見兩隊半細左幾場都仲有中水1.5s

強勢回歸，一場！

皇馬主場近10幾場都最少1粒
讓半有1.84抵買到

仆街我仲買唔買好

上！

柏達邦❌
諾定咸森林🥃
畢爾包❎
尼卡沙❌
禾貝斯踢球者❌
伊巴8.5大❌
辛尼特❌
帕爾馬2.5大✅
索察1.5半大❌
祖記 2.5大❌
山形山神❎
李斯特城❌
永昌宮✅
國際米蘭✅
車路士❎
利物浦2.5大❌
濟州聯🥃

爐

阿積士ez money

咁點撚樣呀單跳仔
重新開過個list啦垃圾

精英隊1.5s？

冇工返 驚閪

你買半大啦.....

利串：今日輸左6千

想買realso 平半實在太鬼

same realso+love

same road tgt win

你睇清楚未
17中3都叫單跳

半細定半大

買左荷乙半細 中左就推

米五出水唔跟講唔通喎

出左咩

咁串

祝中 我訓先

牠係咁

聽朝繼續火箭對家

呢個真 cls仲讓人...

波po24

精英強攻

想睇火箭對木狼

冇人屌波？

3.5s穩

後生仔禁屌

1.5s呢？

9.5S輕鬆

1:0？

我屌 咁快jump

。。。。。

Goal

炸啦屌 買半細就入波
買半大就0:0

半大易撚到

1-0

......

烏龍

On仔 自己剷入去

搞乜撚啊

On9仔黎

係咪你黎

Block左你 你乜水？

入多粒未

唔驚 秒goal半細定律

@飛

傻鴨頭！

米兰德斯(4-3-3)

屌 力造半大？

同你差唔多

3.5s 無壓力

唔好秒goal撚半大啊屌你老母

就係要撚

連登大船死硬定律黎

馬馬

你開心就好啦廢閪

九唔搭八

屌唔通荷甲乙半細玩完

你條傻閪快撚d輸曬好去跳樓死喇
咪撚喺度阻鳩住曬

咸左

訓先 大家搶1001加油

我建議你都係收返埋

怕咩，半1全1

屌你唔好講啦

2:0.....

2:0

我先行離場

射得靚到。。。

咁都夠到角西乙

半大手足全面進場

半大易到

半大Goallllllll

救

咸𠹌咗

屌 係咪痴線架重注咗

咪走 下場買咩

11111111111111111111111

3.5S點頂

111111

屌輸一場半大=之前輸翻兩場半細

Link呢

-8-9-11

漢堡

@365

挽留

gun

3:0

精蟲６：０！！！！！！！！！

3:0有病

吊你咩

良心比賽

一返嚟就燈一燈

終於追到阿積士小朋友半大

頂實可以嗎

米五！！

加油

秒糕3球

如果半場幾多倍

重心聖達

仲快過琴晚場熱狗

g仔

2２２２２２２２２２２２２２２２

2222

米五對家穩到。。

今朝得半格 唔撚夠輸

3:0真係有機

8.5b?

22222

人地都有老母 比下面喇

屌買唔切

唔敢上9.5

係咪呢排火影都唔差？

8.5b夠啦 別貪

西乙

官方免費YOUTUBE直播 (而家學日乙)

係

3333333333333333

同你比係差

乃木

米打433 馬打 442

33333角送嘅

ON9仔送角

角大有望

365仲快過live

下盤b呢

半場主其他派一個自助餐

我

12k>18k>12k
點部署好 個人好迷

閪乙識刷角

取消關注

呢場好多人買角s

回頭是岸

漢堡對家

呢次要了

入去留言 西班牙文 比牛屌

米五要咩 你買咩

想食

自爆不了

閪穴

食二手飯？

我就係買完佢就講荷乙半細
我馬上gg了

依家啲人越嚟越精

打機打到過鐘

買角唔買三格 不如唔好買

下盤b唔見一排殘咗咁多

祝win

有膽識 祝贏

客隊睇勢唔似會有角 下下中出射門

主刷 平均4-5c

輸錢不如唔好買

岩岩TWITTER DM左隊波
警告佢地唔刷角就會比牛屌

DM多次 半場無6c 比2隻牛屌

444

西乙隊啲後防係咪唔興角球解圍
有2 3次都係向返中場踢 好似一定有人咁

444444c

DM 寫 MG COW SEX

佢即刻第4C

半3全3 嚇我唔到

西乙角大Gel得

唔好咁啦 贏先gel

仆街上到10.5 點買

半場黎個超大角ok?

555

睇黎佢地真係驚
開始刷了

賓周加主w過關唔錯呀你過埋落你重心

555555c

半場8c先唔好搞咁多

睇好愛+皇蘇+聖保

我推咗落皇馬了第五定第六
你琴日場利推咗落西乙8.5b

半8即刻去訓添啦
聽日日職

聽日訓醒

下？半8全8？屌你老母呀西乙

乃木分析未 做定功課

3:3一世球迷

荷乙半三全三10 1 500

西乙從來唔會半8全8

因為ON9聯賽

3.5細？

我都諗緊 皇馬主場

盈b一解封快到

lm

買左5k

一入黎就見到 今日有運了

覺得後生仔會入一粒希望你中

調整心態下場再嚟過

如果我1001麻煩幫我開po

你了

荷乙3:1完好冇

西乙客真係好鍾意中出鳩斬

6666

66666c

777

睇黎半場CASH埋都得

西乙客勁到咁都守到

777777c

Youtube: 刷角之鬼

切勿gel

你現場睇？